有幾多人砌完部機幾年都唔會update

每次都係成部換
最多留火牛 hdd ssd 風扇

Intel用家咪唔會up
Up完都係14nm

正常使用就唔update

amd用家要年年換cpu

利申 用緊3900x x570 2080ti
應該會升顯示卡先

有 update ， 次次都買高配火牛和底版。

cpu / ram / display 就低配， 過幾年就 遲買慳幾舊(千) 換幾年前嘅頂級配置2手。

中間唔好彩壞牛/底版就係玄學運氣問題

換咁密?
超頻玩壞粒u ?

唔知啦
我應該唔會年年換
夠用就算
有d人好在意塊板用到幾耐

3~5年左右先會換，夠用就算
新game又無幾多隻玩得落唔需要追

砌完通常用3-4年先換
用緊7代煙條

10年無換牛，4年無換display，3年無換U 、RAM同其他硬件

等緊3300X出一次過換哂頭4樣

舊機拎黎做文書機

塊版煩過閪..

成部上水 所以有排都唔換。要攪好多野

要換野不如一開始買埋
學連登仔講比多少少升級

一年前我仲用緊amd phenom ii x4 (用左十年幾)
之後燒左塊板，太舊配唔翻(amd 3+)
最後被迫換板換u

之後中學畢業之後無乜點玩pc game,所以無需要追

我係一樣一樣咁upgrade

display card都6,7年

用緊6年
4440

Ryzen 1600
GTX 1070
用左幾年 冇諗過upgrade

通常一砌就中上level 用到虧先換 都5-6年